伊朗總統：武漢肺炎係生物武器

支那又贏

推

第一次有官方確認 雖然係伊朗垃圾國家

中共契弟都咁講
定係又想spin去美帝到

應該係想推畀美國

你而家先知? 太遲拉. 國土比中國俄羅斯分吧.

伊朗同埋支那唔係friend 嚟㗎咩？

但伊朗會唔會轉個撚頭
跟支那個套 話係美國搞出黎 係中國散播先?

擺明係講中共啦
睇黎想同美國解凍

前總統嚟
條友唔止反美，係反曬成個西方
肯定係配合支那spin去美國起源

如果係都幾正

中共俾人孤立 慘慘豬

繼續奶呀奶呀

條友前總統
超級反美

條友仲deny holocaust添

應該屈9 美國

就梗

傻豬黎既，xi大大點會害你呢

講緊世貿組織?

似係講緊美國多喎

好明顯
收撚晒錢做醜人

想暗示係美國

前總統黎，唔算官方

如果係美國整出嚟，大陸仔死晒啦，好明顯係支那技術唔夠嘅失敗作嚟

Push

研究病毒無問題
但洩漏先係問題

係美國佬整就好 起碼有腦都知要整左疫苗先敢用

佢話係武器 無話係支那製造
等睇學支那仔推比美國 博侵侵受千夫所指

封信個枱頭話to US general secretary 喎但
頭幾句重話Us用化武即武漢肺炎嚟穩定自己地位

上Twitter 留言支持話係made in China

咁快奶定屎眼

乜都係美國做㗎啦
要做直接暗殺你仲快 炸平德黑蘭又得

唔好傻
一定係想spin落美國到

俄羅斯？

來自武漢P4實驗室

好明顯係呢個套路

死要面支那 直接開3戰 打美國啦

自己口交部講都冇人信 依家俾錢其他窮閪國家講

唔係好撚fd咩

艾哈邁迪內賈德
依條友反美反到癲左

笑死
醫療系統殘缺 衛生意識差 = 敵人武器太勁
典型用仇恨去統治嘅政權 同支那仇美仇日一撚樣

無錯呀
中共就係通過一帶一路 黎散播病毒

所以跟支那口徑，爆發但並非源自支那

感謝黨賜全球武漢肺炎。

等睇又話係美帝整出嚟

早排支那 d 小粉紅已經開始講係源自美國 ..

Link?

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

根本就係，支那想用中國化武入侵世界，發動第三次世界大戰

終於發現？

係

我地一齊like香港黑警個page 早日突破40萬

伊朗閪 想spin美國

身為中國契弟既伊朗, 就算話係生化武器, 都冇提關中國事
用得the warfare stock houses of biological war belonging to world powers
擺明係暗示美國

上年先岩岩比免簽支那，唔知今年會唔會收翻呢

武漢P4實驗室

邊有講US用
同埋係同UN general secretary講wo

然後賴美國

俄羅斯係第一個 （好似係）

自膠 眼殘睇錯

俄羅斯果單好似係流
但呢單一定係堅

最新消息:伊朗前總統不幸醒來

唔意外

相信係想同支那一齊推比美帝

堅條毛咩
佢話係就係？ 有冇確實證據呀
條撚頭過氣前總統嚟咋

噢！老共打咗自己友

好大機會
宜家資訊戰緊
之後都唔知會唔會又冷戰

伊朗佬都就滅國了...

前總統？

國之將亡，其言也善